咁樣係咪代表我部機毒已中

啱先見到話有某某藝人流出片所以禁咗入去
點知禁完條link之後佢自己開咗我個淘寶app (幫老母買野先會用，屌細力啲)
係咪代表我淘寶acc同pw已經畀佢偷咗？

利申 有做實名認證冇link credit card，iPhone X

屋企有冇人買左switch??

都應該夠料做野
止咗血先，中英數10個位wifi password都hack撚到入嚟，真係痴撚線
似乎我棟大廈有某個高手有一堆display card去hack個wifi